## Sistema Gerencial para Academias ##
FrontEnd.
Desenvolvido em AngularJS, JQuery, JS, Bootstrap.

### Contribution ###

* anderson carvalho martins (andersoncvlh)
* danillo evangelista cabral (danilloevan)